英國大學教授執導嘅抗爭記錄片-香港本色

push

光

邊到睇到？

喺度開台好唔好

定係去尻巴依個
[反駁會員Nobleman] [長文] 拒絕被孤立 停止失敗主義 只有戰爭才可生存

我諗雙方面都要有人的……

樓主 介唔介意有人吹水 推po

睇一睇尻巴比較合理。

開台

3

已經開咗

見唔見到條片
「我嫲嫲係雞舍揸電單車」

見到

1930年代的搞笑兒歌

I see

一戰末期仲有Deutschland, Deutschland unter alles

因為我鍾意

掙扎

Push

吓，Panzerlied仲古老過Ramstein咁多……

冇人推

係咁㗎喇

記得飲湯

見字飲湯

好耐冇見到本民前

好想睇

Dear Mr. Leung,

how your life in prison now?

真係要睇

Netflix會唔會有

做到隻狗咁

好有魅力

小油

希希

食飯未

小英

個名好正

油

幾時有得睇?

食咗

學

幾好嘛

希望有一個happy ending

油b

亂入

LM

你亂入

食左咩

！！

Surrey
以前去Surrey Game見間野堆香港人好撚串
估唔到間野咁高質
改觀晒

唔好有希望住

蝠

頹飯

想流眼淚

英英

仲有天國喎

好淋
好難食

幾時有得睇啦

乜黎

油油

D飯好淋

曦仔

最多擔心好多手足入唔到去，同成班黑警同林鄭係出面

依家得閒少少了
你依排點有無睇我比你啲片

食咩飯

想睇

有呀，睇咗幾條呀

幾時有得睇

好唔好睇勁好笑

METOO!!

咁係幾時有得睇

有肉噪
有蛋
冇味嘅白烚菜

氵由氵由

Help oush again

你自煮未

我都係食咗肉噪飯

咁大件事無人講
Uber爸爸

豕者豕者

唔想洗野

估唔到你有睇
好好笑channel需要女都好好笑佢仲出左刪減版 真係好有心

仆街仔死老野

我好鍾意洗碗

好唔好食

真係好想睇 講起真係差唔多要去睇深水埗了

諗唔到煮咩
又得一個人食
懶得煮

意粉
煮多啲聽日食

想食
我懶

唔好

唔鐘意食肉噪
不過好鐘意鹽酥雞同蛋餅

真係有睇
channel需要女最尾嗰個好搞笑

我都係
懶唔想行先食

好正
地瓜球

係
細貓大貓嗰個？？

我都未睇

起行未

我睇咗

覺得點

係呀，叫佢跳舞嗰度

未

推

Bibibibi（閪面） 不過我諗你揀錯歌

明係忙的

其實睇得有啲沉重 反映赤裸現實

咁是必須的有共鳴

仲有之後叫佢扮彌豆子

會盡快去睇

你扮下嗰個咩豆皮呀
我以為你唔知邊個叫禰豆子所以冇講
你有睇動畫？

對

台灣野間中食好正,日日食好易膩

地瓜即係蕃薯?

同埋第一部睇得我眼濕濕
諗起屋企老人家 不過佢走了
以前嘅我太幼稚

總之快啲去睇啦

有睇過少少

是！

地瓜球正呀

依啲遺憾 創傷真係好難好得返

會的了

做咩唔睇曬呀估唔到你有睇

台灣野又諗起你碗魯肉飯

未得閒睇

不要再說了

辛苦曬

忍唔到笑

唔辛苦

傷心

你依排係咪好攰

曦

星

係

一般啦
咁啱時間唔夾

求b記得抖下

你都係呀

我依排幾好的 好似係

咁就good

淨係依個星期

之後都

嘩

做咩變咗小圈子post

見到偉 就即刻諗到

請問有咩途徑睇到

咁你即刻諗到咩

德國

尋日好早瞓

好事

幾好